淚溝 法令紋好勁 係咪要打針？

正常係搵皮膚專科診所 定 美容院打？
同埋有無推薦？
Thx

見到之前有個po話

靜態紋打填充劑
動態紋打botox/dysport/siax

有冇人知填充劑啫係咩 好似好恐怖咁

推

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

打針打完唔係會變膠樣咩

我諗係睇打幾多

填充劑係透明質酸類產品
有乜大份子細份子咁